<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

<VV_Letter_ViviEggHatchedLabel>새로운 비비 태어남</VV_Letter_ViviEggHatchedLabel>
<VV_Letter_ViviEggHatched>{PARENT_labelShort}가 낳은 알에서 새로운 비비가 태어났습니다. 비비는 일반적인 인간보다 빠르게 성장하고 학습하는 대신 수명이 짧습니다. 또한 태어날때 무작위의 변형인자를 획득하며 어머니의 변형인자를 일부 상속받습니다.
\n비비는 성장 단계에서 충분한 로열 젤리를 섭취하면 로열 비비로 성장하고, 그렇지 않으면 일반 비비로 성장합니다. 로열 비비는 수명이 길고 알을 낳을 수 있으며 정신 민감도와 사교 능력이 높지만 모든 작업 능력이 매우 떨어지고 이동이 느립니다.</VV_Letter_ViviEggHatched>
<VV_Letter_ViviEggHatchedNoParent>새로운 비비가 태어났습니다. 비비는 일반적인 인간보다 빠르게 성장하고 학습하는 대신 수명이 짧습니다. 또한 태어날때 무작위의 변형인자를 획득하며 어머니의 변형인자를 일부 상속받습니다.
\n비비는 성장 단계에서 충분한 로열 젤리를 섭취하면 로열 비비로 성장하고, 그렇지 않으면 일반 비비로 성장합니다. 로열 비비는 수명이 길고 알을 낳을 수 있으며 정신 민감도와 사교 능력이 높지만 모든 작업 능력이 매우 떨어지고 이동이 느립니다.</VV_Letter_ViviEggHatchedNoParent>

<VV_Letter_RoyalViviGrownLabel>새로운 로열 비비: {PAWN_labelShort}</VV_Letter_RoyalViviGrownLabel>
<VV_Letter_RoyalViviGrown>{PAWN_labelShort}가 충분한 로열 젤리를 섭취해 로열 비비로 성장했습니다.</VV_Letter_RoyalViviGrown>

<VV_Letter_IncidentHornetSwarmArrivedLabel>거대 말벌 무리</VV_Letter_IncidentHornetSwarmArrivedLabel>
<VV_Letter_IncidentHornetSwarmArrived>광폭한 거대 말벌 무리가 나타났습니다. 이들은 근처를 돌아다니면서 눈에 띄는 모든 생명체를 공격할 것입니다. 거대 말벌은 매우 빠르고 튼튼하며 일반적인 무기로 쓰러뜨리려면 대단히 어렵지만 화염이나 독에는 취약합니다.
\n이들은 문을 통과할 수 없어 벽 뒤에 숨어있으면 안전합니다. 가까운 대상부터 무차별적으로 사냥하므로 적절한 방어수단이 없다면 숨어있는것이 좋습니다. 무리는 이 지역의 모든 움직이는 것들을 사냥하다가 며칠 뒤에 스스로 떠날 것입니다.</VV_Letter_IncidentHornetSwarmArrived>

<VV_Letter_LinkEverflowerLabel>영원꽃 교감</VV_Letter_LinkEverflowerLabel>
<VV_Letter_LinkEverflower>{PAWN_labelShort}이(가) 영원꽃과 교감해 정신이 연결되었습니다. 영원꽃의 교감 등급이 강해질수록 여러 이로운 효과와 영원꽃의 능력을 사용할 수 있습니다.
\n영원꽃은 로열 비비를 통해 환경 마나를 흡수하며, 마나를 흡수하거나 교감중인 로열 비비가 추가적인 교감 연결 의식을 수행하면 교감 연결이 강해집니다.</VV_Letter_LinkEverflower>

<VV_Letter_EverflowerAttumentLevelUpLabel>영원꽃 교감: {LEVEL}단계</VV_Letter_EverflowerAttumentLevelUpLabel>
<VV_Letter_EverflowerAttumentLevelUp>영원꽃의 교감 연결이 강해졌습니다. 이제 다음과 같은 영원꽃의 교감 의식이 가능합니다.</VV_Letter_EverflowerAttumentLevelUp>

<VV_Letter_FairyficationCompleteLabel>요정화: {TARGET_nameDef}</VV_Letter_FairyficationCompleteLabel>
<VV_Letter_FairyficationComplete>{CASTER_nameDef}이(가) {TARGET_nameDef}을(를) 요정화했습니다. 요정화된 비비는 아주 작은 형체가 되어 로열 비비를 따라다닙니다.
\n요정 형태가 된 비비는 시간이 흐르지 않아 아무런 욕구를 채울 필요가 없으며 공격을 받지도 않지만 로열 비비가 죽으면 흩어져 사라집니다.
\n요정 비비는 평소에는 아무것도 하지 않고 로열 비비를 따라다닐 뿐이지만 가끔 도움을 주기도 합니다.
\n\n요정화 해제 의식을 통해 요정 비비를 본래의 모습으로 되돌릴 수 있지만 비비에게 긴 후유증을 남기며 후유증이 남아있는 동안 다시 요정화를 할 수 없습니다.</VV_Letter_FairyficationComplete>

<VV_Letter_IncidentHornetAssaultArrivedLabel>거대 말벌 무리</VV_Letter_IncidentHornetAssaultArrivedLabel>
<VV_Letter_IncidentHornetAssaultArrived>광폭한 거대 말벌 무리가 나타났습니다. 이들은 근처를 돌아다니면서 눈에 띄는 모든 생명체를 공격할 것입니다. 거대 말벌은 매우 빠르고 튼튼하며 일반적인 무기로 쓰러뜨리려면 대단히 어렵지만 화염이나 독에는 취약합니다.
\n이들은 마나 파동에 이끌려 왔기에 강한 공격성을 띄고 있습니다. 일반적인 거대 말벌 무리와는 달리 보이는 모든 생물과 구조물을 파괴할때까지 공격할 것입니다.</VV_Letter_IncidentHornetAssaultArrived>

</LanguageData>