<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
<VV_EndGame_Worldtree.questNameRules.rulesStrings>
  <li>questName->전설 속의 세계수</li>
</VV_EndGame_Worldtree.questNameRules.rulesStrings>
<VV_EndGame_Worldtree.questDescriptionRules.rulesStrings>
  <li>questDescription->고대부터 비비들에게 전설처럼 내려오는 여러 이야기 중에는 고대에 존재했던 거대한 나무, 세계수에 관한 설화가 있습니다.
\n고대에 이 행성에는 거대한 세계수가 있었고 세계수가 살아있던 시절에 이 행성은 낙원같은 곳이었다고 합니다. 하지만 어느날 외부의 강력한 침략자들에 의해 세계수는 불태워졌고, 세계수를 돌보고 지켜야할 책임이 있었던 비비들은 그 벌로 현재와 같은 모습이 되었다고 하는 이야기입니다.
\n그저 설화일수도 있지만, 거대한 나무를 어디선가 보았다는 이야기가 외지인들 사이에서는 떠돌고 있습니다. 만약 세계수가 아직 남아있다면 고대의 식물을 복원할 기술을 얻은 우리는 세계수를 다시 복원할수 있을지도 모릅니다.
\n진정한 비비 여제로서 대관식을 치르고 비비들을 통합하기 위해서는 세계수를 찾아내고 되살려 세계수의 축복을 받아야 합니다.
\n오늘날 세계수의 흔적은 찾아볼 수 없게 파괴되었지만 어딘가에는 세계수의 흔적이 아직 남아있을지도 모른다고 합니다. 단서를 모으고, 세계수의 흔적을 찾아내고, 세계수를 다시 개화시켜 비비들에게 새로운 시대를 여세요.</li>
</VV_EndGame_Worldtree.questDescriptionRules.rulesStrings>

<VV_EndGame_Worldtree_Step_Archaeologist.questNameRules.rulesStrings>
  <li>questName->고대의 기록</li>
</VV_EndGame_Worldtree_Step_Archaeologist.questNameRules.rulesStrings>

<VV_EndGame_Worldtree_Step_Archaeologist.questDescriptionRules.rulesStrings>
  <li>dangersDescription(priority=1)->\n\n포드에 다음과 같은 위험이 포함됩니다.\n\n[allThreats]</li>
  <li>dangersDescription-></li>
  <li>questDescription->[asker_faction_name]의 고고학자, [asker_nameDef](이)가 요청 중입니다. [commonMainPart]</li>
  <li>commonMainPart->최근 메카노이드 네트워크를 해킹하는데 성공해 여러가지 흥미로운 사실을 얻는데 성공했지만, 그 이후로 메카노이드 무리가 수시로 낙하해 [asker_possessive] 정착지를 공격하고 있습니다.
\n[asker_pronoun]는 정착지가 재정비할 시간을 벌기 위해 메카노이드의 신호를 교란해 위험을 분산해주길 원하고 있습니다. 만약 도와준다면 [asker_pronoun]가 알아낸 정보를 공유하겠다고 하며, 그 중에는 고대에 존재했던 거대한 나무에 대한 기록도 포함되어 있다고 합니다.
\n수락을 하면, [map_definite]에 대규모의 (*Threat)메카노이드 전초기지(/Threat)가 떨어집니다.[dangersDescription]\n\n메카노이드 전초기지는 초기에 휴면 상태입니다. 초읽기 활성제가 있을 수도 있고, 방해될 때까지 휴면 상태로 있을 수도 있습니다.</li>
</VV_EndGame_Worldtree_Step_Archaeologist.questDescriptionRules.rulesStrings>

<VV_EndGame_Worldtree_Step_AssaultComplex.questNameRules.rulesStrings>
  <li>questName->메카노이드 정찰 기지</li>
</VV_EndGame_Worldtree_Step_AssaultComplex.questNameRules.rulesStrings>
<VV_EndGame_Worldtree_Step_AssaultComplex.questDescriptionRules.rulesStrings>
  <li>questDescription->메카노이드의 기록을 분석한 결과 메카노이드가 처음 이 행성에 도달했을때 실제로 거대한 나무들이 여럿 존재했던 것으로 보입니다. 고대부터 메카노이드는 정찰 기지를 설치해 일정 이상 자란 세계수의 묘목들을 알 수 없는 이유로 모두 파괴하고 있는것으로 보입니다.
\n세계수의 묘목이 아직 존재하는지는 알 수 없으나, 메카노이드 정찰 기지의 데이터를 분석하면 그것이 실존하는지, 존재한다면 어디에 있는지 알아낼 수 있을것입니다.
\n\n주의: 정찰 기지에는 강력한 방어 병력이 존재하며 정찰 기지의 단말기가 파괴되면 임무에 실패하게 됩니다.</li>
</VV_EndGame_Worldtree_Step_AssaultComplex.questDescriptionRules.rulesStrings>
<VV_EndGame_Worldtree_Step_AssaultComplex.questContentRules.rulesStrings>
  <li>terminalHackedMessage->단말기가 해킹되었습니다. 세계수와 관련된 정보를 수집했으며 이제 떠날 수 있습니다.</li>
</VV_EndGame_Worldtree_Step_AssaultComplex.questContentRules.rulesStrings>

<VV_EndGame_Worldtree_Step_RestoreWorldtree.questNameRules.rulesStrings>
  <li>questName->세계수 개화</li>
</VV_EndGame_Worldtree_Step_RestoreWorldtree.questNameRules.rulesStrings>
<VV_EndGame_Worldtree_Step_RestoreWorldtree.questDescriptionRules.rulesStrings>
  <li>questDescription->정찰 기지의 데이터를 분석한 결과, 고대에 세계수라고 불렸던 나무는 하나가 아니었던것으로 보이며, 이 나무들은 현대에도 소수나마 남아있는 것으로 추정됩니다. 메카노이드가 왜 세계수에 적대적인지는 알 수 없지만, 고대부터 메카노이드들은 이러한 나무들의 위치를 파악하고 일정 이상으로 자라면 추적해 파괴해온것으로 보입니다.
\n데이터에는 메카노이드가 그동안 추적해온 세계수의 묘목과 성장 정도가 기록되어있으며, 제거 대상이 되기까지 얼마 남지 않은 묘목의 좌표를 알아내는데 성공했습니다. 기록에 알려진 바로는 세계수를 성장시키는데는 막대한 에너지가 필요하며, 성장 과정을 안정화 하기 위해 세계수와 교감할 로열 비비가 최소한 하나 이상 필요합니다.
\n세계수를 개화시켜 진정한 비비 여제로 즉위하고 모든 비비를 통합하세요.
\n\n주의: 세계수가 일정 이상 성장하기 시작하면 메카노이드를 비롯해 보물에 끌린 해적 등 다양한 적이 공격해올것입니다.</li>
</VV_EndGame_Worldtree_Step_RestoreWorldtree.questDescriptionRules.rulesStrings>


</LanguageData>