<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
<VV_ManaTransferTube.label>마나 전송 튜브</VV_ManaTransferTube.label>
<VV_ManaTransferTube.description>마나를 원거리 전송하는 튜브입니다. 벽이나 다른 건물 아래에 건설할 수 있습니다. 마나를 단순히 전송할 뿐 별도의 마나를 생산하지는 않습니다.</VV_ManaTransferTube.description>

<VV_HiddenManaTransferTube.label>숨겨진 마나 전송 튜브</VV_HiddenManaTransferTube.label>
<VV_HiddenManaTransferTube.description>땅속에 매립된 마나 전송 튜브입니다. 겉으로 보이지 않아 공격 대상이 되지 않으며 미관에 방해되지도 않지만 건설 비용이 더 비쌉니다.</VV_HiddenManaTransferTube.description>

<VV_EmberBloom.label>잔불꽃</VV_EmberBloom.label>
<VV_EmberBloom.description>불꽃같은 모양을 띄고있는 마법 꽃으로 주변 온도가 일정 온도에 도달할때까지 마나를 열로 변환해 발산합니다. 주변 온도가 충분히 뜨거운 환경에서는 열을 발산하는 대신 마나를 생산하고 축적합니다.
\n콩뿌리개의 콩이 잔불꽃 위로 지나가는 경우 일정 확률로 대상에게 화상 피해를 추가로 입히고 불을 붙입니다.</VV_EmberBloom.description>

<VV_FrostBloom.label>서리꽃</VV_FrostBloom.label>
<VV_FrostBloom.description>얼음 결정같은 모양을 띄고있는 마법 꽃으로 주변 온도가 일정 온도에 도달할때까지 마나를 소모해 열을 흡수합니다. 주변 온도가 충분히 차가운 환경에서는 열을 흡수하는 대신 마나를 생산하고 축적합니다.
\n콩뿌리개의 콩이 서리꽃 위로 지나가는 경우 대상에게 화상 피해를 추가로 입힙니다.</VV_FrostBloom.description>

<VV_Shockerbud.label>섬광꽃</VV_Shockerbud.label>
<VV_Shockerbud.description>투명한 꽃잎 내부에서 전기가 방전되는 마법 꽃으로 전선을 연결해 전력을 저장할 수 있습니다. 전력이 충전된 정도에 비례해 마나를 생산합니다.
\n외부의 충격을 받거나 주변에 메카노이드가 접근하면 내부의 전압이 불안정해져 주변에 막대한 전자기 펄스를 발생시키고 마나가 방전됩니다.
\n콩뿌리개의 콩이 섬광꽃 위로 지나가는 경우 낮은 확률로 콩이 적을 감전시켜 잠시 기절시킵니다.</VV_Shockerbud.description>

<VV_Thunderpetals.label>벼락꽃</VV_Thunderpetals.label>
<VV_Thunderpetals.description>꽃술에서 전류가 흐르는 마법 꽃으로 전선을 연결해 마나를 전력으로 변환할 수 있습니다. 번개가 칠때 마나가 일정 이상일 경우 번개를 자신에게 유도해 마나로 전환합니다.
\n콩뿌리개의 콩이 벼락꽃 위로 지나가는 경우 낮은 확률로 콩이 적을 감전시켜 잠시 기절시킵니다.</VV_Thunderpetals.description>

<VV_Waterdrops.label>물방울꽃</VV_Waterdrops.label>
<VV_Waterdrops.description>물방울같은 모양을 가진 마법 꽃으로 주변의 물을 흡수해 마나로 변환합니다. 물 위에도 심을 수 있으며 인접한 물 타일이 많을수록 더 많은 마나를 생산합니다. 가까운 화재를 감지하면 저장된 마나를 물로 변환하고 분출해 화재를 진압합니다.
\n마법 식물 재배 작업대와 같은 방에 배치하면 재배중인 마법 식물의 마나 소모량을 줄여줍니다.</VV_Waterdrops.description>

<VV_Radiantflower.label>빛바라기</VV_Radiantflower.label>
<VV_Radiantflower.description>해바라기를 닮은 마법 꽃으로 태양광을 마나로 변환합니다. 지붕으로 막혀 태양광을 받을 수 없는 환경에서는 마나를 소모해 작물이 자랄수 있는 강한 빛을 주변에 발산합니다.</VV_Radiantflower.description>

<VV_Richflower.label>풍년화</VV_Richflower.label>
<VV_Richflower.description>커다란 꽃잎을 가진 마법꽃으로 주기적으로 꽃가루를 주변 바닥에 퍼뜨리며 꿀을 채집할때 많은 꿀을 얻을 수 있습니다.
\n인접한 식물의 생명 활동에서 마나를 생산하며 주변의 토양을 재배에 유리한 환경으로 변화시킵니다.</VV_Richflower.description>

<VV_Purifimint.label>정화초</VV_Purifimint.label>
<VV_Purifimint.description>주변에 빛을 내는 작은 마법 식물로 인접한 토양의 오염을 흡수해 마나로 변환하며 주변에 오염된 토양이 많을수록 많은 마나를 생산합니다. 미관상 아름다워 장식에 쓰이기도 합니다.
\n저장된 마나를 일시적으로 방출해 외부의 투사체를 잠시동안 차단하는 보호막을 잠시동안 생성할 수도 있습니다.</VV_Purifimint.description>
<VV_PurifimintShield.label>정화초 보호막</VV_PurifimintShield.label>

<VV_Skyweed.label>하늘풀</VV_Skyweed.label>
<VV_Skyweed.description>민들레 씨앗과 비슷한 모양의 마법 식물로 실외에 있을때 바람의 힘을 마나로 변환합니다.
\n이 풀의 홀씨는 매우 가볍고 잘 날아가는 성질이 있어 소량의 물건을 실어보내는 용도로도 사용할 수 있습니다.</VV_Skyweed.description>

<VV_SkyweedBox.label>하늘풀 상자</VV_SkyweedBox.label>
<VV_SkyweedBox.description>하늘풀의 홀씨를 묶어 멀리 날려보낼 수 있는 상자입니다. 파손을 방지하기 위해 밀랍과 천으로 묶었습니다. 별다른 연료는 필요없지만 외지인들이 사용하는 수송 포드보다 용량이 적고 운송가능한 거리가 짧습니다.</VV_SkyweedBox.description>
<VV_ActiveSkyweedBox.label>하늘풀 상자</VV_ActiveSkyweedBox.label>
<VV_SkyweedBoxIncoming.label>하늘풀 상자 (접근 중)</VV_SkyweedBoxIncoming.label>
<VV_SkyweedBoxLeaving.label>하늘풀 상자 (떠나는 중)</VV_SkyweedBoxLeaving.label>

<VV_Peashooter.label>콩뿌리개</VV_Peashooter.label>
<VV_Peashooter.description>주변의 적을 감지하면 콩을 발사해 쫓아내는 마법 식물입니다. 콩을 발사할때마다 마나를 소모하며 위력은 약하지만 한번에 대량의 콩을 발사하므로 경장갑의 적에게 효과적입니다.
\n발사된 콩이 마법 식물 위를 지나가는 경우 식물에 따라 특수한 효과를 적용받기도 합니다.</VV_Peashooter.description>
<VV_Bullet_Pea.label>완두콩</VV_Bullet_Pea.label>
<VV_Gun_Peashooter.label>콩뿌리개 꼬투리</VV_Gun_Peashooter.label>
<VV_Gun_Peashooter.description>빠르게 콩을 생성해 적에게 발사하는 콩뿌리개의 꼬투리입니다.</VV_Gun_Peashooter.description>

<VV_Pealauncher.label>폭탄뿌리개</VV_Pealauncher.label>
<VV_Pealauncher.description>주변의 적을 감지하면 폭발하는 콩을 발사해 쫓아내는 마법 식물입니다. 폭탄콩을 발사할때마다 마나를 소모하며 발사된 콩은 탄속이 매우 빠르고 착탄지에서 작게 폭발합니다.
\n대규모의 적을 토벌하는데 적합하지만 폭발은 아군에게도 큰 피해를 주므로 신중한 배치가 필요합니다.</VV_Pealauncher.description>
<VV_Bullet_PeaFast.label>폭발콩</VV_Bullet_PeaFast.label>
<VV_Gun_Pealauncher.label>폭탄뿌리개</VV_Gun_Pealauncher.label>
<VV_Gun_Pealauncher.description>빠르게 콩을 생성해 적에게 발사하는 폭탄뿌리개의 꼬투리입니다.</VV_Gun_Pealauncher.description>

<VV_Shootus.label>건인장</VV_Shootus.label>
<VV_Shootus.description>기묘한 표정의 얼굴을 가진 마법 선인장입니다. 식물이라고 생각되지 않을 정도로 유연하게 움직이며 굉장히 터프해서 대부분의 피해에 내성이 있습니다.
\n한쪽 손에 원거리 무기를 장착할 수 있으며 적을 감지하면 장착된 무기를 사용해 자동으로 적을 공격합니다. 근접 무기나 생체인증 무기는 착용할 수 없으며 사람이 다루는것보다는 재장전이 다소 느립니다.</VV_Shootus.description>

<VV_Dreamum.label>꿈송이</VV_Dreamum.label>
<VV_Dreamum.description>오래된 비비 둥지 유적 근처에서 보통 발견되는 희귀한 마법 꽃입니다. 꿈송이의 향기나 꽃가루를 맡으면 곧 잠에 빠지게 되지만 비비들은 영향을 받지 않습니다. 꿈송이는 꽃가루를 주변 바닥에 자주 퍼뜨리며 비비가 아닌 다른 생물이 가까이에 있으면 꿈송이에 중독됩니다.
\n비비들에게 신성한 꽃으로 여겨지며 옛 비비 제국의 수도 중심에는 거대한 꿈송이가 있어 외지인들의 습격으로부터 도시를 지켰다고 알려져 있습니다.</VV_Dreamum.description>

</LanguageData>