<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
<VV_ManaTransferTube.label>마나 전송 튜브</VV_ManaTransferTube.label>
<VV_ManaTransferTube.description>마나를 원거리 전송하는 튜브입니다. 벽이나 다른 건물 아래에 건설할 수 있습니다. 마나를 단순히 전송할 뿐 별도의 마나를 생산하지는 않습니다.</VV_ManaTransferTube.description>

<VV_EmberBloom.label>잔불꽃</VV_EmberBloom.label>
<VV_EmberBloom.description>주변 온도가 일정 온도에 도달할때까지 지속적으로 열을 발산하는 고대의 꽃입니다.
\n주변 온도가 충분히 뜨거운 환경에서는 열을 발산하는 대신 마나를 생산하고 축적합니다.</VV_EmberBloom.description>

<VV_FrostBloom.label>서리꽃</VV_FrostBloom.label>
<VV_FrostBloom.description>주변 온도가 일정 온도에 도달할때까지 지속적으로 열을 흡수하는 고대의 꽃입니다.
\n주변 온도가 충분히 차가운 환경에서는 열을 흡수하는 대신 마나를 생산하고 축적합니다.</VV_FrostBloom.description>

<VV_Thunderbud.label>벼락봉오리</VV_Thunderbud.label>
<VV_Thunderbud.description>내부에 전력을 저장할수 있는 고대의 꽃입니다. 전선을 연결할 수 있으며 충전된 정도에 비례해 마나를 생산합니다.
\n외부의 충격을 받거나 메카노이드가 접근하면 내부의 전압이 불안정해져 주변에 막대한 전자기 펄스를 발생시키고 마나가 방전됩니다.
\n(주의: 아군 메카노이드에도 반응할 수 있음)</VV_Thunderbud.description>

<VV_Voltpetals.label>벼락꽃</VV_Voltpetals.label>
<VV_Voltpetals.description>보유한 마나에 비례해 전력을 생산하는 고대의 꽃입니다.
\n번개가 치는 날씨에 마나가 충분한 경우 번개를 유도하는 피뢰침 역할을 할 수 있으며 번개를 흡수해 마나로 전환합니다.</VV_Voltpetals.description>

<VV_Waterdrops.label>물방울꽃</VV_Waterdrops.label>
<VV_Waterdrops.description>주변의 물에서 마나를 생산하는 고대의 꽃입니다. 물 위에도 재배가 가능하며 인접한 물 타일이 많을수록 더 많은 마나를 생산합니다.
\n주변의 화재를 감지하면 저장된 마나를 소모해 화재를 진압합니다.</VV_Waterdrops.description>

<VV_Radiantflower.label>빛바라기</VV_Radiantflower.label>
<VV_Radiantflower.description>태양광에서 마나를 생산하는 고대의 꽃입니다. 지붕으로 막혀 태양광을 받을 수 없다면 마나를 소모해 태양과 비슷한 수준의 광원을 발산합니다.</VV_Radiantflower.description>
<VV_Radiantflower.comps.CompSchedule.offMessage>식물 휴식기에 꺼짐</VV_Radiantflower.comps.CompSchedule.offMessage>

<VV_Richflower.label>풍년화</VV_Richflower.label>
<VV_Richflower.description>인접한 식물이 많을수록 많은 마나를 생산하는 고대의 꽃입니다. 인접한 식물이 많을수록 마나를 생산하며 꿀을 채집할때 많은 꿀을 얻을 수 있습니다.
\n마나를 지속적으로 주변에 퍼뜨리면서 주변 토양의 생산성을 개선해 재배에 유리한 환경으로 변화시킵니다.</VV_Richflower.description>

<VV_Purifimint.label>정화민트</VV_Purifimint.label>
<VV_Purifimint.description>인접한 토양의 오염을 흡수해 마나로 변환하는 고대의 꽃입니다. 주변에 오염된 토양이 많을수록 많은 마나를 생산하며 주변의 오염을 주기적으로 흡수합니다.
\n꽃에 저장된 마나를 일시적으로 모두 방출해 외부의 투사체를 차단하는 보호막을 잠시동안 생성할 수 있습니다.</VV_Purifimint.description>

<VV_Peashooter.label>콩뿌리개</VV_Peashooter.label>
<VV_Peashooter.description>적을 감지하면 콩을 발사해 쫓아내는 식물로 발사할때마다 마나를 소모합니다.
\n위력이 약하고 방어구를 관통하지는 못하지만 한번에 대량의 콩을 발사하므로 방어구를 갖추지 않은 적에게는 대단히 효과적입니다.</VV_Peashooter.description>
<VV_Bullet_Pea.label>완두콩</VV_Bullet_Pea.label>
<VV_Gun_Peashooter.label>콩뿌리개 꼬투리</VV_Gun_Peashooter.label>
<VV_Gun_Peashooter.description>빠르게 콩을 생성해 적에게 발사하는 콩뿌리개의 꼬투리입니다.</VV_Gun_Peashooter.description>

<VV_Pealaucnher.label>폭탄뿌리개</VV_Pealaucnher.label>
<VV_Pealaucnher.description>적을 감지하면 화약 성분이 포함된 콩을 발사해 쫓아내는 식물로 발사할때마다 마나를 소모합니다.
\n콩뿌리개와 유사하지만 화약을 이용해 발사하기에 탄속이 매우 빠르고 사거리가 길며 발사된 콩이 착탄지에서 폭발합니다.
\n주의: 지근거리에서도 사격하므로 유폭에 주의하세요.</VV_Pealaucnher.description>
<VV_Bullet_PeaFast.label>폭발콩</VV_Bullet_PeaFast.label>
<VV_Gun_Pealauncher.label>폭탄뿌리개</VV_Gun_Pealauncher.label>
<VV_Gun_Pealauncher.description>빠르게 콩을 생성해 적에게 발사하는 폭탄뿌리개의 꼬투리입니다.</VV_Gun_Pealauncher.description>

<VV_Shootus.label>건인장</VV_Shootus.label>
<VV_Shootus.description>기묘한 표정의 얼굴을 가진 고대의 선인장입니다. 약간의 내화성을 가지고 있으며 식물이라고 생각되지 않을 정도로 유연하게 움직입니다.
\n한쪽 손에 원거리 무기를 장착할 수 있으며 적을 감지하면 장착된 무기를 사용해 스스로 적을 공격합니다. 무기를 장착시키려면 건인장을 선택한 후 장착하길 원하는 무기를 우클릭해서 선택하세요.
\n곡사 무기나 생체인증 무기는 착용할 수 없습니다.</VV_Shootus.description>

<VV_Skyweed.label>하늘초</VV_Skyweed.label>
<VV_Skyweed.description>바람의 세기에 따라 마나를 생산하는 고대의 풀입니다. 실내에 있을때는 마나를 생산하지 못합니다.
\n이 풀의 홀씨는 매우 가볍고 잘 날아가는 성질이 있어 소량의 물건을 실어보내는 용도로도 사용할 수 있습니다.</VV_Skyweed.description>

<VV_SkyweedBox.label>하늘초 상자</VV_SkyweedBox.label>
<VV_SkyweedBox.description>하늘초의 홀씨를 묶어 멀리 날려보낼 수 있는 상자입니다. 파손을 방지하기 위해 밀랍과 천으로 묶었습니다.
별다른 연료는 필요없지만 외지인들이 사용하는 수송 포드보다 용량이 적고 운송가능한 거리가 짧습니다.</VV_SkyweedBox.description>
<VV_ActiveSkyweedBox.label>하늘초 상자</VV_ActiveSkyweedBox.label>
<VV_SkyweedBoxIncoming.label>하늘초 상자 (접근 중)</VV_SkyweedBoxIncoming.label>
<VV_SkyweedBoxLeaving.label>하늘초 상자 (떠나는 중)</VV_SkyweedBoxLeaving.label>

<VV_Peacebloom.label>평화바라기</VV_Peacebloom.label>
<VV_Peacebloom.description>번영한 비비 둥지 근처에 종종 자연적으로 자라나는 꽃으로 비비들에게는 신성하게 여겨집니다. 인접한 고대 식물이 많을수록 더 많은 마나를 생산하며 많은 마나를 저장할 수 있습니다.
\n비비가 아닌 다른 생물들에게 이 꽃의 꽃가루는 강력한 수면 효과를 가지며 메카노이드들의 센서에도 장애를 일으키는것으로 알려져있지만 양이 매우 적어 큰 효용은 없습니다.</VV_Peacebloom.description>

</LanguageData>