<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  <VV_EmberBloom.label>잔불꽃</VV_EmberBloom.label>
  <VV_EmberBloom.description>불길을 형상화 한듯한 고대의 꽃입니다. 주변 온도가 일정 온도에 도달할때까지 지속적으로 열을 발산합니다.\n주변 온도가 충분히 뜨거운 환경에서는 열을 발산하는 대신 에너지를 생산합니다.</VV_EmberBloom.description>

  <VV_FrostBloom.label>서리꽃</VV_FrostBloom.label>
  <VV_FrostBloom.description>얼음을 형상화 한듯한 고대의 꽃입니다. 주변 온도가 일정 온도에 도달할때까지 지속적으로 열을 흡수합니다.\n주변 온도가 충분히 차가운 환경에서는 열을 흡수하는 대신 에너지를 생산합니다.</VV_FrostBloom.description>

  <VV_Thunderbud.label>벼락봉오리</VV_Thunderbud.label>
  <VV_Thunderbud.description>꽃잎이 투명한 막처럼 생긴 고대의 꽃입니다. 막 안쪽에는 전류가 불규칙하게 흐르고 있으며 전선을 연결해 전력을 저장할 수 있습니다.\n많은 전력이 충전될수록 많은 에너지를 생산하며 꽃잎이 충격에 약하기 때문에 공격을 받으면 순간적으로 방전되어 주변의 전자장비를 마비시킵니다.</VV_Thunderbud.description>

  <VV_Voltpetals.label>감전꽃</VV_Voltpetals.label>
  <VV_Voltpetals.description>꽃술에 언제나 전류가 흐르고 있는 고대의 꽃입니다. 전선을 연결해 이 꽃에 흐르는 전력을 사용할 수 있습니다.\n스스로 에너지를 생산하지 않아 자생이 불가능합니다.</VV_Voltpetals.description>

  <VV_Waterdrops.label>물방울꽃</VV_Waterdrops.label>
  <VV_Waterdrops.description>물방울을 형상화한듯한 고대의 꽃입니다. 물 위에도 재배가 가능하며 주변의 물을 흡수해 에너지를 생산합니다.\n주변의 화재를 감지하면 자신을 보호하기 위해 저장된 에너지를 소모해 화재를 진압하는 재주가 있습니다.</VV_Waterdrops.description>

  <VV_Radiantflower.label>빛바라기</VV_Radiantflower.label>
  <VV_Radiantflower.description>해바라기와 비슷한 모양을 가진 고대의 꽃입니다. 태양광을 받을 수 있는 환경에서는 태양광으로 에너지를 생산합니다.\n지붕으로 막혀 태양광을 받을 수 없다면 에너지를 소모해 태양광과 같은 수준의 광원을 발산합니다.</VV_Radiantflower.description>
  <VV_Radiantflower.comps.CompSchedule.offMessage>식물 휴식기에 꺼짐</VV_Radiantflower.comps.CompSchedule.offMessage>

  <VV_Richflower.label>풍년화</VV_Richflower.label>
  <VV_Richflower.description>매우 커다란 꽃잎을 가진 고대의 꽃입니다. 매우 많은 양의 에너지를 저장할 수 있으며 인접한 식물들에서 생기는 부산물로 에너지를 생산합니다.\n이 꽃은 에너지를 지속적으로 주변에 퍼뜨리면서 주변 토양의 생산성을 재생시키거나 오염을 제거해 재배에 유리한 환경으로 변화시킵니다.</VV_Richflower.description>

  <VV_Peashooter.label>콩뿌리개</VV_Peashooter.label>
  <VV_Peashooter.description>적을 감지하면 콩을 발사해 쫓아내는 식물입니다. 발사할때마다 에너지를 소모합니다.\n\n위력이 약하고 방어구를 관통하지는 못하지만 한번에 대량의 콩을 발사하므로 방어구를 갖추지 않은 적에게는 대단히 효과적입니다.</VV_Peashooter.description>
  <VV_Bullet_Pea.label>완두콩</VV_Bullet_Pea.label>
  <VV_Gun_Peashooter.label>콩뿌리개 꼬투리</VV_Gun_Peashooter.label>
  <VV_Gun_Peashooter.description>빠르게 콩을 생성해 적에게 발사하는 콩뿌리개의 꼬투리입니다.</VV_Gun_Peashooter.description>

  <VV_Pealaucnher.label>폭탄뿌리개</VV_Pealaucnher.label>
  <VV_Pealaucnher.description>적을 감지하면 화약 성분이 포함된 콩을 발사해 쫓아내는 식물입니다. 발사할때마다 에너지를 소모합니다.\n\n콩뿌리개와 유사하지만 화약을 이용해 발사하기에 탄속이 매우 빠르고 사거리가 길며 발사된 콩이 착탄지에서 폭발합니다.\n\n주의: 지근거리에서도 사격하므로 유폭에 주의하세요.</VV_Pealaucnher.description>
  <VV_Bullet_PeaFast.label>완두콩</VV_Bullet_PeaFast.label>
  <VV_Gun_Pealauncher.label>폭탄뿌리개</VV_Gun_Pealauncher.label>
  <VV_Gun_Pealauncher.description>빠르게 콩을 생성해 적에게 발사하는 폭탄뿌리개의 꼬투리입니다.</VV_Gun_Pealauncher.description>
</LanguageData>